呢本書入唔入到支那？

Who is DLLM?